求各位大神的意見

長洲丶梅窩丶南丫島邊個地方係住得比較舒服同生活節奏比較慢？